(統計) 其實到左今日，仲有幾多人正確咁戴口罩去防疫？

好多人一日用得一個口罩，又除又戴，掂個口罩之前又冇洗手，甚至出汗出到個口罩濕哂都唔換過個
佢地戴口罩根本就只因為驚左旁人奇異目光，而唔係真係想防疫

=真係認真正確咁戴口罩去防疫
=戴口罩純粹唔想俾人睥

其實我自己係prefer 室外唔戴淨係室內戴，因為香港既夏天實在太熱，口罩一濕左又要換

戴口罩只係宗教信仰
對防病毒沒有效用
信既迫唔信既戴
信既醜化妖魔化唔信既人